何俊堯調左去高院排期，咁被釘牌教師如果申請JR咪會有正常法官審理？

教協唔幫手搞JR實在講唔過去
因為抗爭者主張司法已死
但教協呢班友一定係信司法未死
咁快d循司法途徑爭取公義啦
有何官係到應該唔會派肥婆文/臭閪琴去審掛？

就算拎得返個牌，都無學校敢請

預左要轉行架啦
而家可能驚比人起底
689好想起黃師底
連轉行都冇人請
唔知JR可唔可以申請匿名令

JR 係Constitutional and Admin list judge審

咁都要排期法官排邊個官審？
呢個list既judge正常人佔幾多%？

唔係想拎番個牌 係想確保同類野唔可以再合法地發生

何官去做排期咋

去外國搵出路啦，俾支那用黨安法針死，好難係香港搵食，特別係要攞牌照果d行業

高院負責JR大致呢幾位: 周家明法官 林雲浩法官 李運騰法官 高浩文法官 陳嘉信法官

唔會
簡單講佢應該係做admin 野

True
負責JR既法官都係呢幾位

何俊堯係刑事案件排期法官